抗爭越久, 漸有戰果!

6.9 > 12.12 (過了6個月多)
抗爭越久, 漸有戰果!
例如:
9.5 撤回修例
11.27 香港人權與民主法案簽署成法案!
11.28 區議會大勝!
12.10《禁蒙面法》正式失效!
12.11 監警會5名國際專家請辭!

好似淋病下星期從北京返來, 重多D戰果!
你唔係唔繼續嗎?
五大訴求, 缺一不可!

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦